［龍珠超］有無人覺得自在極意功係炒左聖鬥士星矢畫風

銀光，瞳孔只係悟空領悟到小宇宙

小宇宙同時重視五感同而家自在極意功精神一樣
估計發現落去，悟空會學識第六感，以至第七感阿賴耶識